連登有個大仆街大仆街大仆街

佢個名叫做肥....

留名等睇一陣間癲狗同肥絲嘈

仲以為係癲狗開post